銀狐犬上周墮海 今被掟落街分屍 狗主被捕

消息指，被掟落街分屍的銀狐犬，為上周六(31日)在尖沙咀墮海獲救的銀狐犬，當日有市民發現一隻白色銀狐犬在廣東道太平洋會對出海中載浮載沉，期後水警落海將牠救起，愛協人員為銀狐犬檢查後，證實銀狐犬為雄性，已成年，並已植入晶片。稍後將其帶走並交狗主領回。

長沙灣有銀狐犬墮樓斃命，狗主涉虐待動物被捕。清晨6時17分，昌華街41號昌暉大廈有街坊驚聞巨響，發現一隻白色犬倒臥在天井，於是報案。直至22分鐘後，再有一名女子報案，指其兒子帶了飼養的白色銀狐犬外出後，返家時未見狗隻蹤影，擔心發生事故報警求助。

警方及消防趕抵現場，發現銀狐犬倒臥天井，慘被分屍，消防協助將狗屍運返安全位置。大批警員登樓調查，發現高層單位外牆染有血漬，疑有人蓄意將狗隻掟落街，撞及大廈外牆造成。警員稍後於樓上一單位，拘捕一名涉案男子。案件列作虐待動物，交由深水埗刑事調查隊接手跟進，愛護動物協會亦派員到場協助蒐證，並檢走狗屍。

據悉，被捕男子為狗主，年約廿餘歲，飼養一隻約4呎長銀狐犬，名叫「小白」，街坊指該狗主與家人同住。

根據資料，銀狐犬又稱日本狐狸犬、是一種屬於日本犬隻，身材細小至中型，由於樣子可愛，通常作為玩賞犬。

殺狗係強國人先會做
祝佢死全家

有晶片都敢掟落樓

有冇咁撚仆街

唔養咪送俾人啦

小白

做流浪狗都好過咁樣死

點解依啲仆街永遠無人起底？
隔離鄰舍或者朋友點都有人知個事主係邊個掛？
我知就算登哂報 以香港人咁守法既性格都唔會有人搞鳩佢 但起碼比全世界人知係邊條撚樣咁仆街先啦

痴撚線乜撚野人黎

屌 唔想養都唔係咁呀

屌你老母

正仆街嚟
有精神病就睇醫生啦咁樣恰啲動物

嗰日新聞睇到隻銀狐比人救返上黎後可能太攰要人抱好可愛。點解會有個仆街主人

慘

條撚樣, 唔想養都唔好咁做吖

推到有人爆料

痴撚線

正仆街

違犯姐，無法律制裁佢，你想點搞佢？咁食狗肉果班，仲要為肉質生勾勾浸熱水浸死又點計？

自己都係養銀狐
好撚嬲又做唔到啲咩

如果隻狗下世轉世為人，大家仲會遣責狗主嗎?

不久我就對這畜牲厭惡起來了。這正出乎我的意料，我也不知道是這是怎么回事，也不知道是什么道理.它對我的眷戀如此明顯，我見了反而又討厭又生气.漸漸的，這些情緒竟變位深惡痛絕了.我盡量避開這東西，正因心里感到羞愧，再加回想起早先犯下的殘暴行為，我才不敢動手欺凌它.我有好几個星期沒有去打它，也沒粗暴虐待它.但是久而久之，我就漸漸對這東西說不出的厭惡了，一見到它那副丑相，我就象躲避瘟疫一樣，悄悄溜之大吉....

隻狗個樣好sad

屌你老母食屎賤種比天收

謹祝凶手長命百歲，百病纏身。

咁就變咗凶宅

好撚心痛
隻狗生前到底幾撚慘 仲要分屍 仆街嚟

起到底自然有人做野

有冇人起佢底? 呢D仆街一定要一世人都受盡鄙視為!!

有冇人識狗主？請出招

香港啲法律垃撚圾
本身扔落海已經虐畜
但法律上一定要俾返隻狗主人
直接害死隻狗
仲要而家咁樣都判唔重

出街見到呢啲人一定要打柒

屌你老母正仆街等比天收，咁撚殘忍都做得出痴撚線，隻狗好慘希望佢係天上面生活會好d

推

應該條撚樣點對隻狗就點對返佢

正仆街。唔想養咪算囉 痴根

我都係養銀狐
上個月突然發病
幸好宜家好返好多
睇到段新聞心情好複雜

痴撚線 血海深仇咩

點解可以做得出掟狗落街？
祝狗主百病纏身 生生世世做賤種蝗 比狗屌

睇到真係好撚嬲
隻狗仲要養左十年

我都養緊銀孤
應該捉個犯人去人道毀滅

呢隻唔係西摩黎既咩

你唔養咪比人喎

屌！呢啲仆街真係要拉佢坐監先得…

有晶片都殺

大size係西摩 細嘅係銀狐

屌佢老母

下世揾個好主人

屌你老母唔想養都唔係咁撚樣呀？

姐係好似韓國KOL綜援鄭金鈴
開頭抱隻狗返公屋話幾錫幾錫
一年後話老母敏感棄養

死全家啦冚家產

屌你老母死全家

推到狗主仆街

昌華街41號昌暉大廈

有無人住附近？上去扮記者問下啲人拎料

佢呀媽一定傷心死

屌佢老母
sd過去比外國啲極端動物維權組織搞鳩佢

幾得意

賤種正一冚家剷
揾人起佢底啦屌佢老母閪

一隻狗者 洗唔洗叫人冚家產呀

落地獄啊仆街

咁你老母應該一早掟咗你落街

死仆街

隻狗臨死前一定

咁多年

好可憐

小說黎
好景果陣養埋d寵物
之後唔開心飲完酒就虐待發洩
最後連老婆殺埋

black cat？

btw 祝凶手長命百歲百病纏身無人照顧死左都無人知

好撚慘

懷疑作者都係short short 地
先寫得出果種心理🤪

佢有生之年一定會發生三件事
俾人起底
俾人掟落海
同唔知點解會自己失足跌落街

咩病

屌佢老味 垃撚圾
他朝君體也相同
小白 rip

養狗之前都應該同屋企人溝通好先養
養左成年先話敏感
佢老母突變？

我好想打撚死條仆街

屌你老母有冇咁狠心
掉完落海掉落街
痴9線 落十八層地獄啦條友

起底啦
組團圍佢

當法律制裁唔到呢d人。
我地需要一個Punisher。

溶血

你細個唔乖 你老母有冇掟你呢舊叉燒落街呀

好撚心痛 人都冇咁痛 祝條仆街仆街死

好可憐
啲垃圾人渣唔死都無用
盡快立法成立動物警察

點落到手架

自己平時好少講粗口,聽見呢個新聞真係屌你老母
如果俾我見到個狗主,我實打到佢仆街

祝狗主百病纏身

CLS

好仆街 唔死都無用

有報應㗎

祝個仆街死全家
隻狗仔死裡逃生咗一次又要俾你個仆街dum落街
係咪痴撚線架

可唔可以搵人起條撚屌底，等佢唔好以為殺左狗，入完警署坐兩日出泥又係好漢一條

屌你唔要咪比人養囉做乜撚要殺左佢

仆街黎
呢種人要入精神病院
痴線佬對社會有危險
唔告佢痴線都告佢弱智
成隻狗飛落街咁on9都做得出
一陣掟中人/車真係多謝你

差人好應該告佢謀殺

快啲起呢條撚樣底 屌佢老母出街俾車車死
祝佢有絕症想死都死唔去吊命吊足一世
屌真係好撚嬲正一撚樣

去啦比卡超

祝你下世做比卡超啦

今次掟狗，下次可能掟人

借口嚟姐

隻狗好可愛

有無人起到條撚樣底

條例最多判三碌 即係兩年幾就放出黎

希望條撚樣入到去比啲犯+柳記打撚到捱唔住兩年
又或者打到一身傷 出到黎半傷殘

搵到條仆街未

仲未有人報寸話識佢既

咁就坐3年

拉左啦

狗都恰
隻狗主下世試下做狗

屌佢老母仆街陷家剷！
有冇人起佢底

屌佢老味仆街死垃圾！好撚想以其人之道 還治其人之身！

如果。。。。
如果我下世係李嘉誠個孫，我係咪應該早d 自殺？

人道毀滅條友 幫小白報仇

咁益佢，丟佢落海浸鳩佢一輪先,再俾佢生存返兩三日以為有生存希望，再丟佢落樓分鳩佢屍

相反強姦非禮案未判就即時開名見樣

屌你老母仆街懦夫，搵隻唔會還拖嘅動物發泄，仲要係自己隻狗

夠疆黎隻揪俾你發泄，我一撚定打撚斷晒你d手手腳腳成世生不如死

做人咁多痛苦，誰說做人好？

屌 真係好撚嬲 條撚樣快d比天收

我真係屌你老母

呢類仆街凌遲佢一個月都益左佢

上次掟落海無事 今次掟落街 屌你個仆街死賤種

推到起條仆街底 祝長命百歲 百病纏身

好撚變態。。。
條友應該人道毀滅

波台狗講既野真係on 撚7尻

新聞話佢嫌隻狗好煩所以掉左佢
好想打柒個冚家鏟呀

起到佢底未呀
屌佢老母

仆街

呢啲人正仆街
香港保護動物法真係好落後，完全起唔倒阻嚇作用
大把變態連環殺手都係由虐待動物開始

好想丟條仆街落街 唔好丟死佢 丟到佢生不如死
3樓丟落去 一個星期丟一次

養左十年 點解可以做得出

sorry,唔小心負咗
btw,啱呀，洗唔撚洗殺一隻冇還手之力嘅生命呀

睇新聞嗰陣仲覺得佢好可愛
今日就死咗 唔要咪送俾人囉

屌佢老母隻狗咁撚靚又咁可愛都可以咁忍心！！！！
點解可以咁殘忍
唔養咪搵人養囉做咩要咁對佢
我屌你老母呀

好撚嬲 無人性 好心痛狗狗

狗狗rip 係彩虹橋快快樂樂 再冇痛苦
推到起個仆街底 先得23歲 明明年輕一代已經比老一輩更識愛錫動物 條友痴咩撚線 一定要重判條仆街 祝佢長命百歲百病纏身死唔去活在痛苦中 再比人扔落樓

仲有香港幾時先成立動物警察 有咁撚多錢剩咩都唔做剩係識起大白象 覺得德國人對動物真心好

其實殺狗同殺人一樣 都係殺左一條生命
希望重判呢d仆街

小白去到彩虹橋要開開心心咁生活 佢比主人掉落海一定好傷心好絕望，最後仲要掉佢落街 痴撚線

我祝兇手生cancer生性病，長命百歲啊

祝佢生生世世做中蟈人

真正廢青
諗野唔用腦

唔鐘意咪送俾人囉

條撚樣等畀人打啦
呢個時候lan線應該出場

屌虐狗果個人應該坐終生，咪放番出黎再害其他毛孩。利申：屋企都係養銀狐仔睇完好撚嬲

呢啲係社會既垃圾人渣，一定要拉左佢

完美表演何謂樣子就是一切

同為動物，每日豬牛羊被殘忍屠殺
比你食埋落堂，全世界覺得無問題

狗被分屍－＞狗主殘忍，係仆街

抽水用下個腦啦屌你老母 一個係用黎食落肚 一個係純殺掉落街

咁你唔好食肉囉
屌兩樣野都唔可以放埋一齊講

正常，每個人都有自己鐘意嘅動物
正如有啲人係你心目中會重要啲一樣

無錯食肉係為口福，所以盡量殺之前電暈佢等佢唔好咁痛苦，同時喺農場虐待動物嘅人一樣要受懲罰

因為有其他動物唔比人當係竉物，所以殺狗等於冇問題，你d logic 仲好

依家乜有叫人唔好食狗肉咩？ 依家叫你養就養一世咋，做唔到就咪撚養啦

丁蟹

依啲on9 佢老母前世都唔知做左啲咩孽 生個弱智出黎搏出位等比人屌
真膠既無得救 假膠既on撚9 block左佢算
希望大家唔好比依啲傻西引開話題

邊D人係鍾意將一D有生命既野掟落街?

衝出嚟扮乜撚批判思考
而家虐殺喎

個心態都唔同 你殺豬黎食 你會上天台掟落黎先食？？？？
而家講緊唔人道嘅方式去傷害動物

原來唔止掟落海掟落街2次 之前仲棄係街
呢D賤種主人 屌你 唔想養搵咪人接收 隻狗咁得意

佢主人又棄街又掟落海都仲要塞返俾佢主人？
係咪on9

屌佢老味on撚7鳩。呢d人死十次都唔夠

愛協成日見有晶片乜都唔理唔查就俾返啲仆街主人
又掉喺街又掉落海都仲叫佢接返
根本係幫兇

屌你老母 祝條仆街俾人掉落海浸唔死再俾人扔落街分屍死

點解隻狗咁靚都可以咁狠心

條友真係弱智有樣睇

屌你老美，他朝君體也相同
掟個狗主落街啦